前線警員入一入黎，我明白你地

成日比啲高層議員擺上台，出左事就咩前途都無哂，係市民面前又得唔到尊重，無哂尊嚴，強烈建議你地內部發起抗爭活動，拎番你地嘅榮耀

唉屌，難得有個講下人話，點知又俾人點相，返到死得啦

希望佢橫掂比人點左相，不如帶頭抗爭啦

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

希望各位前線睇到

【2019 夏季動物展】第一屆警渣警醜選舉

條友傷心柴黎架喎

CONDOM

毅進Condom仔

樽鹽係咩料

你著住藍衫 就係自願做狗做CONDOM冇咩好體諒

又要跪地喇

死軍裝夠撚彊咩? 番到去咪又係sorry sir

唔知點解 佢個樣真係好好笑

聽到樽鹽就忍唔住笑

有個識得個做白衫嘅friend同我講，佢哋圍內笑緊尋晚個commander，笑佢唔識教狗呀。比晒位譚議員入，真係刁晒架。

軍裝藍衫真係唔抵.

支持前線警務人員
佢哋真係好慘
又比高層割 又比市民屌 仲要功勞白衫攞
高層好巴閉？日日涼冷氣 隻抽都唔夠前線打啦
有邊個做警察唔想受人尊敬？前線謹守崗位聽從指令，反而比人屌，慘過過街老鼠，都係因為你哋阿頭逼你地食哂！
前線係時候攞返自己嘅尊嚴

睇佢年紀有返咁上下 仲要行街
加上佢咁講野咁怨氣既性格 本身係職場上都係得罪人多果d

應該係屬完全可棄式dom dom

唔知警隊入邊仲有幾多個佢呢種人呢

支持香港警察 反黑警遊行

白衫就唔洗做又份糧厚好多
有鑊你地受